如果可以一陣合埋眼醒唔返就好

點解連自殺都唔畀

join

joinx2 等左呢一日好耐

比利時ok

連狗咁夜仲mon post出自殺提示

點解仲要係呢個世界度
每一次淨係要我諗我死咗其他人點，
咁我幾時可以諗下我？
放心啦我死咗你地班人最多喊兩日，
可能唔會喊添
冇嘢喎

有咩事放上黎講啊，一好多人未訓，或者訓醒又一條好漢

諗下自已多啲 有咩呷下啦 連登仲有愛

我都係咁諗
成日怕自己死咗阿媽阿爸點算
想大家一齊死
又怕阿媽阿爸死咗啲親戚點算

同感 唔想醒 人生好難
利申：1星首抽

同感 如果人可以自我消亡就好

join
想死
但一直搵唔到無痛方法
捱到而家
唉，好辛苦

想死就咪怕痛啦